留多幾個鐘，同宜家走，有咩分別？

手足係我地最寶貴既野
留多幾粒鐘既性價比真係唔值

求下大家聽下
求下你地

推！
見到好多細既仲散步咁
冇諗過走
我屌

走啦！ 狗黎啦！